QK小精靈

ＱK哥 日夜笑鳩藍波撚
行路見到每個肥婆 一拳打死一隻肥婆
I LOVE QK哥 每日屌臭藍波撚
打開連登即屌 便能一日一PO
GET！

你唔識音樂

講定下個名係乜得唔得